[突發]Faker放棄電競重返校園

放學即刻攞簽名

？？？？？

做乜鳩

對唔住囉

影乜撚

who

黑人？？？

屌 鏗哥嚟

臉盲症真係慘

真心，我見到淘寶有呢件衫買，都想買件 棒球外套黎講唔差，又有faker

只要有心人人都可以係fucker